[興惑獎進] 六月五日跑馬地八場賽日討論區

陳蛇騎得郁姨丈

幫你推

想allin 何妖

是旦入一個post推先

呢個啦

美麗駛唔駛落咁多飛？……

今日唔洗買西拉

長追我潘了

賭跑馬地一定係病賭

興惑贏得未
鴻圖巨星贏得未

比杜友撚狗撚死

大佬彪，六七八場點睇？有邊隻要飛？

杜蛇威完一日即刻收皮

鴻圖巨星咪似舊年隻喜歡笑
用哂先賣過黎

呢個巨額我唔跟

6 11慘死

【杜美爾起孖】杜美爾贏埋有備而來，首戰起孖

南非籍騎師杜美爾今晚在港初試蹄聲，得苗禮德全力支持，結果騎三駒，先贏「騰龍駒」，之後在第八場又以「有備而來」取勝食尾胡起孖，首戰三駒得兩冠，當然在港打響名堂。
賽後苗禮德讚杜美爾今晚的表現，始終他是有經驗的騎師，又赢過一級賽，今晚他發揮自己的馬相當稱職，並會繼續支持這位新來騎師。

想all in天生一對 求打醒

就試下條蟲草

方仔 今日會唔會又玩過3關

三甲都似有既 w我賭快利寶唔好？

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

屌 以後佢出一次賽po一次

勁嘉輝

高伯新底出？

美麗標緻 呢場點睇

跑馬沒綠寶 炒飯加杜友真係好難玩

你有貝蛇夏蛇杜蛇

已買qpq

你睇下佢試d閘點樣咪知lo

炒飯

3條垃圾食屎都唔夠食啦 買親都第4唔係就包尾

一定要買我 好分又1檔 allin

Ok all in 快利寶w

英明神狗係咪針得…

咁要快利寶

冇磅減喎

好驚肥鬼爆

係

/ R 6 天生一對 / 70 / 5 1 1 0 1 / 智高無上 / 12
/ R 6 活影 / 40 / 2 2 1 0 2 / 伏部半撞 / 19

3 11

3號贏緊 咪話冇提你

都W硬 冇對手

3號羸，下場2 1蚊不買

快利寶

1-3-9-11

9>1 4 11

完全skip 晒我果d

9 > 1 4 7

米雪、三哥係咪要拉頭馬呢

1>4-5-11

4937

1 4算

唔小心

1 4 7

9上

田泰安放頭

蟲草痴撚線

All in左雷

屌你老母梁家俊

屌你老母啦梁家俊
係唔係傻㗎

7俊

Yes 收錢

嘩何妖靚到

活影

個隻馬等吳長進教教佢先啦

跑馬地好撚on9...

7俊廢撚到

屌你何妖攝入去嗰下靚到震

都話左要買我

屌 雷呢

情趣又減唔到分

屌你雷西

賭馬好on9...

天生一對放到頭又冇啦啦冇撚左

on9梁家俊
屌撚死你老婆

好撚野 塞車

何妖真係高過鳩俊好撚多班

1-11 好分到

屌…英明神狗捱唔住

中1-12 位置Q

跑咩

梁家俊又做馬

終於中返場快利寶，thx彪

何妖呢個靚攝

快利寶goal

方仔過關又嚟料
識買了

亂撚哂龍
好彩英明神狗跑第4
唔係真係揼春

跟住雷狗尾冇運行

Yes 補血

英明神駒橙

針

兩隻熱門塞車死哂

跑what

屌佢老味
隻蟲草咩事

Jump

1 11 12 5

睇梁鳩俊睇到眼火爆 邊有咁撚垃圾

米雪等左咁耐仲未拉到頭馬

呢場關梁家俊咩事

蟲草有無咁慢呀

Jump咗餐m記

柒俊應該知有條欄死硬都仲死埋去造馬啦

有料

成班藝人入場比人撚狗

跟！一齊屌死佢老婆

我自己都4 11單棍,但我一啲都唔覺得關梁家俊事,你估佢想係嗰個位?

吊你。5號第四

差d 買左隻3

俾何妖劏咗

何妖真係好大進步

已經輸到唔想屌騎師
而係快活谷係咁撚on9 錯一樣野 俾人阻一阻 已經冇得叫

霍老個d馬真係好撚難捉 次次有狀態都唔跑出黎係要等到冷到仆街先出黎

群驅密攏 不能作準

迷何

阿圓又有賭本去魔鬼村

唔怪得佢既跟前馬內檔係呢d位, 點知對面變奏啫

依家快活谷好撚難玩完全假到仆街

前置馬一搶唔到頭做步速
就會輸鳩左
慢慢個步速慢撚到...
益晒後上

7場重心

前面慢仲係咁留
愈留就愈後，仲要內欄
步步友都死啦

我揼緊
好彩補返注1-11

屌你 梁家俊 跟馬跑

不如你講下佢邊到可以轉出嚟?

搵食場就係人都知
但陣上d發揮個個都亂鳩黎 步速刨唔到根本冇得賭

NIGGA而家好興外檔攝唔到就衝出去帶

及時行樂點可以p都沒先呢……咪又係塞條欄到沖唔順咪死埋lo睇下都知造馬啦 有心去點會去入去死

蟲草一見即飛啦
超班馬轉場派錢呃人

啱啱直鏡條友等到活影推上嚟封埋個位先起手

係都屌呀拉先啦 一野壓落隻4到放 搞到抽哂隻馬

7763 05-06-2019
21:45 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 6 場 4 蟲草之星 拖 2 興惑 +
5 英明神駒 + 8 贏科超影 +
10 寶得住 + 12 情趣 $10

$100.00

痴撚線一隻都冇 好撚彩

都有12蚊賺啦…

佢自己縮入去

乜都唔關騎師事唔通關馬迷事咩

屌，輸左1k

算少

真 擺明係雷拉做鳩佢多過佢騎得柒

精算八方？

有我地班7頭去輸錢班友先有糧出

想知柒俊個筞騎指示 做乜鬼比牙拉埋黎 點都比多幾步丫

針左2k
死雷狗 造到呢

大家忘記左蟲草之星係識追馬的

推到上頸都唔夠天生一對快,鬼知佢埋去之後即刻拉住

條友變左瘟神啦 仲精算

咩話
呢個人大熱門

屌用左柒俊做膽

有埋隻5收多條QP好d~

焗賭方狗
睇下呢隻又點輸
李寶利都要買

內欄lock鳩死左
如果係快利寶個位應該有得爭第三第二

咪話我自私食

metoo
打巴自己

最尾50米中間讓條路比何妖。
衰低死幾日前報紙講方加柏最近衰到仆街冇頭馬贏，今場又有手風咁勁既何妖都唔買

收到wind 紅星

出面變奏啵 唔係佢有位都唔出
知自己隻馬識追
緊梗係要欄好過同你燒

Agger

田雞份生日禮物呢幾時有呀

仲有尾場 睇佢賭咩
可能一隻有一隻冇

原本諗住box seat 坐p
點知有人轉彎走就收工
跑馬地intrinsically on9

錶之銳

屌
有場巨額俾大家跟
跟巨額好過

[member]騰龍超影/member]

夠冷，肥鬼準備出動

修島風霍清嗰手力架PP有排減分

田雞大熱真係笑定先都得

大家等睇3檔握手啦

郭撚點睇

第七場等大佬彪錦囊

紅星呢個檔呢個磅 贏到真係

已買

我拉要出黎撚手足了

位置穩膽

第7場難買到

2-11-12

5 6啦

好明顯呀拉一野壓落去放收左收喎隻馬

金鼓齊嗚一定有

5定6

支持堯仔今晚贏到50場

3檔啤酒園

夏sir騎巨冷 硬係覺得會爆

上海大師盡開顏獎進

6000潘p
輸左即刻介賭

潘頓今場不了

拎定支啤酒比田雞飲啦

2定4膽

又要吹波仔

賽積派表示 2 5

gel

紅星

傻閪彪呢出水啦你老母

出左啦

得返600
博1博

紅星
肥鬼x蘇狄雄 再造奇蹟

feel到田雞今場路第4

2，12

呢場直程唔賭了

紅星正wo

獎進wp

4》2 6 7 11
唔中搵我 一齊跳樓

5 拖 6 11

4 7

7

7大船

到左沙田

當迷茫唔知買乜好就買後勁國

雷神

7777

買埋收工

妖！

莫雷拉贏硬

3p 唔中針

中柱

4博極唔贏熱成咁

rub what!

5號又輸

真係冇人夠潘狗鬥

7-11-2

NIGGA返鄉下啦屌你老母

7 11 2 6

田雞真係太恐佈

7 11

7 場 4 醒目勇駒 拖 2 騰龍超影 +
11 獎進
雷狗仆街啦

明顯係鬥輸左比潘狗

11 7 2

7 win 埋

又潘頓 ?

一步步壓到你輸

咁都拍住放到

最後信左田雞重飛又奶閪 痴撚線 咩三檔都可以飛出去

車輪鞭

7 11 2先啱 sor

頂級騎師笑撚死人咩

Cashed!

信田雞得永生

潘狗

潘頓想贏就贏，呼風喚雨

明知唔利追又握手位

7明超
4呢d閪馬仲夠膽落飛

又係咁

盡開顏 飛得太出

你老味又第四

都話唔好同錢鬥氣

btw

第7場 四連環
2 騰龍超影
4 醒目勇駒
7 金鼓齊鳴
10 龍城勝將
11 獎進

FUCK

叫都冇得叫 拍埋一齊鬥我即刻收左口 輸w輸得服

勁中三重彩

笑撚死
呢d情況係咪輸死班賭仔
4號影都唔見

利：完全未賭過馬 咁岩睇左呢場

田雞大熱笑話

中哂位置q有冇錢收

田雞差左好多，以後冷馬先買

潘 我愛你

同路 完全一樣

田雞仆街死啦

Dllm買何妖就收皮 腳就中曬 想死

千祈唔好賭馬

田雞 係邊日開始 突然廢哂

腳中哂頭3
有冇錢收？

買田w
極速王p
2個爭第4

屌你老母買咗2-6 pq

紅星應該就退，無晒以前種爆炸力

下季雷狗攞番d輕磅機會馬田雞真係可以收得皮

潘狗個痴線佬

+1

頓999場頭馬

出世個日

綠色有運訓身了

結咗婚之後

一樣

same 買佢就飛撚到咁出

有，x3倍

Fatfat

合拍威龍 有彼拉掛

講落又好似係

盡開顏同金鼓齊鳴差唔多實力
緊係揀潘狗

又西
入460得返300
原本贏570
屌佢夜馬唔係人賭

推哂今日贏既落尾場算 輸左當冇賭過

六場明明要情趣

終於3隻中哂

諗住支持下華人一哥 點知...

決定以後星期三訓覺算
場場賭兩隻得一隻返黎

頓排大外檔轉彎通常二三疊 但nigga排中檔轉彎可以飛出去啤酒園講真除非隻馬真係蝕得起 可以大外一氣殺哂 唔係下下轉彎跑多成百米點樣贏呀大佬

今晚d 馬閪到震點賭

3隻腳中晒有無安慰獎

咪賺咗48蚊囉…咪貪啦仆街
有無諗過1蚊都收唔返嘅感受

告東尼 谷草馬 沒吳長進操過都唔撚買（只限個日賽馬日操過）

尾場好想要逍遙自在
但係柒俊騎

我都中哂 互含？

開波留後左 局飛出面

1.9收息

利敬國快閘唔放 冇人頂潘狗俾佢埋到黎放

係咪潘狗惡囇

條友收到命令全日拉馬撚賭仔

原來啊國做埋潘神條

潘頓呢排好落力

呢場巴黎太監第一隻飛

快益善

有冇咁多人3隻腳中晒

屌唔買又驚佢會跑出
隻馬好準係個騎師

隻膽第4點睇

第2隻飛田雞

本身諗住田雞 落得咁勁 睇黎都係無樂收場

最後一分鐘飛左去

諗住阿國殺阿潘個W架嘛…
點知係保送

淒涼佬除咗頭場全晚冇影

蟲草之星

一撚樣

勇狗呢d痴撚線馬有冇人要

圍爐

第三隻飛杜友

能叔應該騎得掂彩星呢 （打到開花）

可能一打就閃

有冇人講下極速王 直路發揮幾hea

想賭打吡冠軍

非凡才子

屌佢頂到我就中4連
last 50 收皮

依家啲賽馬真係愈黎愈悶 次次都係果兩個玩哂

頓會路會又攞完騎豬收工尾場撚狗

當你咁諗 最後一場就會爆到7彩

多數一路內韁一路閃

逍遙自在

尾場大潘扶手棍變攞命藤

如果係咪上場就已經收工啦

巴黎有40幾倍值博

收工啦 唔玩 越玩就越輸

2 6 7巨額過關

綠色有運無得輸啦，殺咗咖哩獎進個W…
呢隻唔W返咖哩仲唔撚屌柒阿潘

兩個玩哂咪幫到我地搵錢夠簡單

何告組合？

邊個邊個7成馬夠唔夠贏？

勇敢傳說殺哂

呢場賭潘sir 1000win

唯一未轉下玩法, 密食當3番囉
2個做膽拖下冷腳又得

阿頓睇個勢 真心想破雷神一季最多頭馬紀錄

呢場要容癌， 今日同綸仔都有影

內幕

今日 田雞加雷狗就算輸都要死埋一齊

何妖 上

第八場等緊大佬彪，之後訓覺

何妖

依家見到杜狗真係買少隻

6拖2 9 11 12

跟

今場1-12要留意

睇得出

6> 2 3 7

綠色有運有冇咁超

合拍威龍 三甲穩

熱在潘頓個人姐 你估隻馬咩

呢排潘頓真係不要問, 只要信

幸福分享唔太差ga 上次骨髓都騎得掂轉杜sir搏冷可以試下 返正呂健威尾場有加成
綠色有運就算勁 我覺得有野會擊殺佢

騎師超
馬分數見盡啦

真係好厲害

後勁國啪啪啪

1-2-3-6

呢場範圍都幾闊

呢場到潘頓吸飛跑唔出
田雞 雷狗做晒呢d .差潘今日未做

如果呢隻跑得出
我懷疑杜sir有心撚阿苗

任我行

對依組馬咁既賠率

10

頭先幾場都話有幾隻超 點知影都無尻埋

未閹

潘頓好似開咗外掛咁

勝利仔抵屌

勇敢傳說 何妖

非凡才子 容狗撚屌

Gogogo

潘狗得一場無位置
唔買同錢過意唔去

潘第1000場留埋8號, 咁樣先可以賽後直落慶祝

ok 上大船精明才子

喜蓮彩星

呀國

幸福分享 打皇牌有估惑
勝利仔 史卓豐想起孖
合拍威龍 夠用
非凡才子 後生有長力

買神

綠色有運馬王飛都贏真係冇野好講

拖埋邊個邊個

12

上啊何妖

係咪傻架d人
1.1

要 非凡才子 我不如要 合拍威龍 好過了

人棄我取

Why not both
Q

打劫

買潘三甲都無

who

合埋眼賭李寶利

9號頭馬

9買算

完場

合拍威龍相當快閘

cashed

走左

合拍威龍

贏咗

李匪寶利

88

合拍威龍 cashed

仲要啡格

合拍威龍俾你吹脹

9

合拍威龍cashed

合拍威龍win

大摩慘 啡格

準備人道毁滅？

落重飛快閘

呢隻退出一定全部再入過閘

Cashed

啡格走左去

又識睇電算機既馬

擺跑

笑死 j2準備cut 直播

第一名過終點
合拍威龍

j2會唔會唔播

啡格cashed

隻合拍威龍似食

9 CASHED

笑撚左

跑咩？

其他馬:得未呀

幸福分享p 得返2.8

屌 買左A2 已輸了

又打劫

跑左一圈

跑左一個圈

合拍威龍D 飛出哂嚟

9win其他全部唔跑

9第一 其他未到

好推得意 見住佢捐個馬頭出黎

綠色有運飛數硬到

6,7位置

9收錢快到

9穩收錢

狗會見財化水

合拍威龍火氣十足

9易到

成晚比狗吊 尾場反底

杜狗屌

杜蛇

1 6 5 12

雷係邊

多謝李寶利退出 令我賭返6-12

潘狗會唔會告杜蛇

話左啦有沒人信先

皇天一買就亂跑

多謝大家支持

BL左

史卓豐
前面都唔算慢, 走乜撚呀

楊....屌 好位都跑到夾死自己

尾場先黎杜美爾

有機會告 最後50騎唔到

杜狗唔信又搞事

楊明編條仆街停賽啦，最尾50收疆，做乜撚野

會唔會吿

有冇得告下

唔會
競賽小組冇買

佢點解會咁on99

杜哥尾場先得 有撚用

勝利仔中段走有無病呀屌你史科菲

告得喇嘛

好彩9退出幫我收返半注

多謝潘蛇

針晒先有
杜美爾

挨落黎都得既 咁你玩哂啦

屌你中段又收慢

好像第3

杜sir 撚阿苗

同路正仆街嚟 推都唔推吓

快益善
夠撚哂快

告完係頭兩個調位定取消資格

研訊

j2 mv條女好正 但我想睇派彩

隻馬轉灣開始入直路就片出去
痴9線

一定罰人 一路外閃仲打右手鞭

笑撚死 買佢p 位置q應該彈起 唔收一定第3

好彩執返條屍

外閃

益善系做狗餅啦

冇

邊隻吿

屌 何妖入唔到3甲 輸曬 屌

應該告到啦 人地潘狗跑直線 你個撚樣係咁挨咁黎

有

屌你老母史卓豐傻撚左

係咪firm左了？

佢肯霸住個位 點止第三

史卓豐 D 發揮真係R撚哂頭
on99

我地連登仔告馬會

就算唔閃 都過唔到

好明顯下

正一冚家剷

頭二馬研訊

李寶利 未跑先輸

sure win

研都無用啦 何妖都入唔到3甲

研訊 1,6

係咪要抗議先會告

力造1000win

你輸成個馬位點告呀

睇走勢唔甩機會大d但人應該罰

幸福分享最後50一路閃出去

你個名

直鏡睇撞左兩次

未跑先收錢邊係輸

6告1?

隻才子都阻到最尾要拉馬

成功既話會點

2019 年仲可以跑跑下冇直播睇 馬會賺幾百億都咁on9

互換名次

杜sir 阻一阻我頓1000W, 過終點仲要係我頓面前做手勢慶祝

皇天on9 唔扮變奏會無p?

有冇巴打解答 第3 4 5 6都係我買嗰幾隻

1同2調轉

第1告第二有咩用

如果告得掂 12會唔會變第3

黎料未 馬場黑社會

第二告第一啦

唔會

想死

楊明綸死全家啦，最尾50拉馬做乜撚呀

告得入啦...咁都告唔入唔撚洗玩啦

有無告 無告得研就無啦

咁冇用啦 我唔係買頓win

第2告第1

屌 我買左何妖 可以唔洗留意

下一個利敬國

我唔理佢尾段個騎法先，佢本身靚位都要塞到咁，真係無眼睇！
佢今季鬥親都輸，狠勁不足，啲馬跑近換人就大勝

腎仔都專登提提杜蛇阻到人仲舉哂手

楊狗收疆我屌你老母

咁明顯應該告到

算鳩數啦
阿潘返沙田先慶祝1000場

無告 淨係研訊

同沙拉分左手心情唔好

潘狗又贏

買左杜蛇w 睇黎係我唔洗保留彩票

D on9 變奏走上嚟3疊放頭入灣
跑 2200

隻馬咁撚弗 跑均速 放左出嚟 點解要俾人埋 之後全程搶口

咖哩要cap水…實要拎返第1

維持原判

神仙增程都無乜飛

拎錢啦手足

小組趕收工 咪撚告啦 拿拿臨收工

見吳長進沒操都知隻馬唔太掂啦

研完唔該取消資格
我12號緊頸4

撞兩次都唔告
有冇搞錯

不變
1 6 5 12

Done

無事

已派彩

屌你老母 楊狗

屌你老母 咁都唔告 聽日cut ac

屌你老母5-6正q

咁都告唔入？趕收工？

大家有冇直播link

1衝得仲勁過6好難甩

真？

聽日可以食老麥加大

希望楊明綸罰停賽

好on9 咁撚樣無左隻又無飛退

我都cut

停賽啦

如果6輸個短頭位俾1就有計傾
而家1贏一個馬位就難

楊明綸單野點呀？？？？？？
停佢10日啦

其實告到會點 互換位置定dq

2換1

明顯係佢撞完就追唔到

佢地賭到冇哂理智

互換啫…馬唔會DQ…
除非佢阻晒234名而第4名告佢…成功咁就由第1變第4

好彩 56連贏位都唔關事

田雞跑緊乜？車前倒後⋯
返斯里蘭卡啦仆街！

撞到打唔到鞭緊係輸完左啦屌

次次講完個次都沒錢買的個心痛爆

如果5告1咪得

杜蛇柒左成日
尾場又突個龜頭出嚟
點賭

唔該手足

[常感恩不可說] 六月八日沙田十場賽日討論區

贏1個馬位告條毛

Agger 1個馬位好難說服到人會過到頭

尾場中返又輸少d 我地下星期三再見

我都估到有野的啦不過沒人信就算了

隻1係咪有重過關飛，第3場睇個尾場隻1有20幾倍win

可能條龍走左掛 將佢d飛數轉左1號

跌到10倍都冇

雖然我都唔憤氣
但我想講，佢過第一次終點原本埋到二叠，呢個位留住跑係冇問題
但潘頓推佢出三叠變相焗住放頭

最撚on9 都係史科菲個仔， 隻馬咁跑架咩

佢成日都on9架啦 不過可能都係練馬師話唔去馬 去完頭3場都沒影就唔應該再追

潘狗唔想埋欄塞 條友知今日貼欄西硬

落班，谷草1800, 隻馬咁忠心

睇見佢咁玩所謂變奏又掛住柏寶了

我近排好似買親d馬都仆街但講親個d都沒野 個人真係比較黑

星期三真係好惡賭
以後戒買谷草